[有片]惠州三星電子廠炒二萬人撤離鬼國,惠州城中村實拍出租房降價搵鬼租

藍絲:你凌晨去拍片, 三星無搬過
藍絲:我係深圳通/神周行, 我睇過共產黨部server經濟情況勁好,你班人傳fake news打j

無入去睇點知入面無人?
未到放飯時間入面D人專心工作緊又要出黎同你交代?

藍絲:我係香港都拍到呢D片

正
其實仲有

天未光工人未開工

你條友捕住工廠放大假去影呃點擊

摺左的廠係自己無競爭能力,我身為神周行,我同朋友圍內堆廠已經回春,日日爆ot

華為贏到開行, 三星執笠走佬, 員工去晒華為度做